有冇hr講下應該點答有冇野想問呢個問題

有人過有 有人又要問晉升階梯